G-Market有假口罩賣，大家要小心！！！

之前全城一罩難求，我大約2月3號喺G-Market訂咗三盒聲稱韓國製既口罩，連埋運費差唔多成HK$440一盒，仆你個街等到今日（2月21號）先送到嚟，一打開個盒嚟睇，屌你老母全部都係嗰啲所謂日本嘅大陸假口罩（救救Mask），大家如果喺 G-Market訂口罩要小心!

仆你個街死韓狗喺網上賣假口罩，抵你地南韓武漢肺炎既疫情迅速擴散，死韓狗賣假口罩死全國

救救唔係有真野？

可能真係真野呢

有機會正版街隻假野好似藍色面

真野？ 我打開盒口罩嚟睇，個盒一開就散曬，入面啲口罩嘅包裝又勁差劣，一睇就知係假啦

救救Mask

韓國無咩可能賣日本貨呱...

440 一盒都訂

有冇得退貨架？

地址假

比較難

韓國人都買曬日製罩...點會輸出

440都買, 落街去藥房食炒價算啦

係咪中途比人調左包

口罩有冇污跡？係三層？

比條LINK嚟睇吓

見到有賣好耐啦，心諗邊會有人買，樓主憨鳩啲